# Инструкция по настройке

* Скачать viewlang и положить в каталог с именем `release` на уровне таком же, как и svl
* Запустить `setup_svl_assoc.cmd`

# Доп инфа по гиту
http://goloburdin.blogspot.ru/2013/11/git-bitbucket-20.html